<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>nguyenngocbao &#8211; Fx Ngọc Bảo</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/nhaccu/author/nguyenngocbao/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp</link>
	<description>&#34; Nỗi đau mà tình yêu mang lại không thể diễn tả bằng lời nói chỉ có thể “nhờ” âm nhạc nói lên nỗi lòng mình.&#34;</description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 09:32:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Guitar điện giá rẻ</title>
		<link>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/guitar-dien-gia-re/</link>
					<comments>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/guitar-dien-gia-re/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenngocbao]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 27 Oct 2022 08:30:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/?p=152</guid>

					<description><![CDATA[1. Guitar điện giá rẻ là gì? Theo nhiều nguồn âm nhạc thì đàn guitar điện giá rẻ được định nghĩa như sau: Đàn guitar điện hay ghita điện là một cây đàn guitar sử dụng pickup để chuyển đổi các rung động của dây đàn thành các xung điện. Pickup đàn guitar phổ biến [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h4><strong>1. Guitar điện giá rẻ là gì?</strong></h4>



<p>Theo nhiều nguồn âm nhạc thì đàn guitar điện giá rẻ được định nghĩa như sau:</p>



<ul><li>Đàn guitar điện hay ghita điện là một cây đàn guitar sử dụng pickup để chuyển đổi các rung động của dây đàn thành các xung điện. Pickup đàn guitar phổ biến nhất sử dụng nguyên lý cảm ứng điện từ trực tiếp. </li><li>Các tín hiệu được guitar điện tạo ra quá yếu để đưa ra loa, do đó, nó được khuếch đại trước khi đưa ra. Do đầu ra của guitar điện là một tín hiệu điện, tín hiệu này có thể dễ dàng được thay đổi bằng cách sử dụng các mạch điện tử để thêm &#8220;màu sắc&#8221; cho âm thanh. Thông thường các tín hiệu được sửa đổi bằng cách sử dụng các hiệu ứng lặp và biến dạng âm thanh.</li></ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="500" height="500" src="https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/wp-content/uploads/2022/10/Products-4-500x500-2.jpg" alt="" class="wp-image-120"/><figcaption>Đàn guitar điện</figcaption></figure></div>


<h4><strong>2. Guitar điện giá rẻ khác với guitar thùng như thế nào?</strong></h4>



<ul><li>Đàn guitar thùng sẽ tạo ra âm thanh bằng một hộp cộng hưởng gọi là thùng đàn</li><li>Đàn guitar điện giá rẻ không có hộp cộng hưởng nên nó cần phải kèm thêm một bộ loa mới phát ra âm thanh </li></ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1101" height="645" src="https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/wp-content/uploads/2022/10/image.png" alt="" class="wp-image-153"/><figcaption>Sự khác nhau giữa guitar điện và guitar </figcaption></figure></div>


<h4><strong>3. Cách chọn mua guitar điện giá rẻ</strong></h4>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="751" height="502" src="https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/wp-content/uploads/2022/10/image-1.png" alt="" class="wp-image-154"/><figcaption>Guitar  điện hoạt động dựa vào các chip điện tử</figcaption></figure></div>


<ul><li>Chọn trước mã đàn guiar điện cần mua</li></ul>



<p>Thông thường, chúng ta sẽ chờ đến nơi mới lựa chọn chiếc đàn phù hợp với mình. Tuy nhiên, điều này sẽ khiếp bạn lúng túng khi mua đàn. Chính vì thế bạn nên tìm trước thông tin, mã sản phẩm của chiếc đàn mà bạn muốn mua.</p>



<ul><li>Cân nhắc chọn guitar điện trong tầm giá rẻ</li></ul>



<p>Ngoài ra, khi&nbsp;<strong>chọn đàn guitar điện</strong>, điều đầu tiên là bạn cần xác định chi phí. Thông thường, giá đàn guitar điện giá rẻ hơn các loại đàn guitar acoustic. Tuy nhiên, mức giá này còn tùy thuộc và kiểu dáng, thiết kế rỗng hay bán rỗng sẽ khác nhau.</p>



<p>Đối với những bạn mới chơi đàn, các bạn nên chọn đàn giá dao động từ 3 – 6 triệu sẽ thích hợp. Đối với những bạn chuyên nghiệp, bạn nên chọn loại đàn đắt hơn chút sẽ phù hợp hơn.</p>



<ul><li>Chọn mua guitar điện sản xuất bằng công nghệ tiên tiến</li></ul>



<p>Đối với dòng đàn guitar điện, các cây đàn đều tích hợp sẵn hàng tram giai điệu đàn khác nhau. Tuy nhiên, để chơi nhạc với nhiều giai điệu, âm thanh đa dạng, bạn cũng nên cân nhắc công nghệ sản xuất đàn như thế nào cho phù hợp.Chúng ta nên chọn đàn sản xuất công nghệ hiện đại như âm thanh đa chiều, hỗ trợ cảm ứng phím để chơi phù hợp nhiều thể loại.</p>



<ul><li>Tìm xem các shop bán guitar điện uy tín</li></ul>



<h4><strong>4. Học chơi guitar điện có khó không?</strong></h4>



<p>Thứ nhất, âm thanh phát ra ở <a rel="noreferrer noopener" href="https://vn.yamaha.com/vi/products/musical_instruments/guitars_basses/el_guitars/index.html" target="_blank">đàn guitar điện</a> thông qua ampli nên tất cả những lỗi sai rất dễ nhận biết vì độ nhạy của dòng điện rất cao. Đây gọi là vấn đề kiểm soát mà bên <a rel="noreferrer noopener" href="https://vn.yamaha.com/vi/news_events/2019/3-dac-diem-giup-phan-biet-giua-dan-guitar-acoustic-va-dan-guitar-classic.html" target="_blank">đàn guitar acoustic</a> bạn ít phải để ý.</p>



<p>Thứ hai, đẩy dây (bend) là một kỹ thuật mà tất cả ai <a rel="noreferrer noopener" href="https://vn.yamaha.com/vi/news_events/2020/hoc-guitar-dien-tu-dau-cho-nguoi-moi-bat-dau.html" target="_blank">học guitar điện</a> đều biết nên buộc dây đàn rất nhẹ. Chính vì điểm này mà đòi hỏi người chơi đàn phải cực kỳ cẩn thận nếu không sẽ đánh trật nốt. <strong>Học guitar điện có khó không</strong>? Sẽ không khó nếu bạn nắm được những đặc điểm này.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/wp-content/uploads/2022/10/image-2.png" alt="" class="wp-image-155" width="688" height="275"/></figure></div>


<p>Thứ ba, guitar điện buộc người chơi phải luôn đầu tư về tiền bạc và không gian nhiều hơn. Những vật dụng phải có đó là bao đàn, dây cáp, và ampli. Ngoài chi phí, không gian còn là nỗi ám ảnh bởi vì sử dụng ampli nên dễ ảnh hưởng đến xung quanh. Tập với headphone tuy là giải pháp khả quan nhưng không đem lại hiệu quả tốt bằng việc nghe qua ampli, thậm chí nghe headphone trong thời gian dài có thể gây hại đến tai.</p>



<p>Guitar điện giá rẻ: <a href="https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/cua-hang/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/cua-hang/</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/guitar-dien-gia-re/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyenngocbao]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 20 Oct 2022 07:21:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fxngocbao.github.io/KtgkWp/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
